林早洩 我同你講經過今日我真係不了

屌你老母 我見你開咗個post扮死狗咁 我又衰好心 入黎同你講點解返唔到轉頭 你衰乜尻 打咗一大段嘢 發出 回覆失望⋯失敗？失敗你老母咩 你就真係失敗喇 打撚咗咁多字同我講回覆失敗 我而加冇野同你講喇 你係高登單機啦 攬撚住啲五毛 5p打飛機啦 真係覆你個post 都覆到炆炆地

屌你老母 早洩

第70頁？

Unlock左1001黎推post